黃大仙出現連儂牆

原定係新光橋搞既連儂牆移師左去黃大仙廟出口對出近慈雲山小巴既地鐵外牆
黃大仙巴絲得閒過黎寫兩句 支持下

我冇野講

我要搵律師

我要投訴你

正
一陣過嚟
加油

我無野講

入錢！入錢！入錢！
過黎！過黎！過黎！

遍地開花

慈雲山撚表示今晚到

多謝你 唔知會去到幾點 所以盡快

黃大仙廢老廢中集中地
加油啊

有冇巴絲黎緊

推

推推推

聽日過去寫番張

遍地開花 遍地開花
黃大仙巴絲繼續加油

我冇野講

但我知你地有 快啲過黎 寫張紙仔 加加油

小心37M個班

暫時好安全

片地開花

岩岩寫完 大家加油
個妹妹仔好乖

我都見到 好彩有好多街坊幫緊手

香港加油

繼續推

推埋俾鑽石山慈雲山友

我無野講

推 陣間黎！

想要多啲人多啲紙多啲字 繼續幫手

一陣去我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

岩岩痴咗，痴張野唔會阻你好多時間

繼續推阿

Push

一陣會去黃大仙👍🏻

夜啲過嚟

支持

廢老重災區,要小心.

有冇街坊黎緊阿？

暫時好安全 一部分唔理 一部分支持 未見到有人屌

本來鑽記，搭多個站過去留言

嚟緊

好波

觀塘都有 大家快啲黎

建議一陣收工個段時間守一守
人多等小巴唔知會唔會有人手多

自己都幾有感受
頭先去彩虹見到派七七單張既朋友比廢老屌
以為東九龍冇撚得救
但黎到黃大仙發現冇乜人屌啲市民自發搞連儂牆
有好多年輕人支持 又有一家大細經過寫完留低幫手
大家一定要繼續努力 只要文宣繼續做 一定有幫助
大家加油 繼續推爆佢

哇 天氣熱 記得飲水啊巴打 support

push

有街坊買左寶礦力比義工
遍地開花 遍地開花 香港仲係好有愛

晏少少去寫 等埋

在場有冇嘢要幫手？

到場可以幫手派下memo 做下文宣咁
拎咪哥哥叫左好耐 可以既都過黎拎咪講兩句 接下力

愈黎愈滿喇 但香港仲繼續需要大家幫手 得閒既巴絲過黎加個油 集個氣 寫滿幅牆

有memo 提供？
我同老母一齊黎寫

有 過黎仲有寶礦力飲 過黎食哂啲蛇齋餅糉啦

慈雲山人去參加下先

過緊黎

終於有啦

想問係咪自備紙？
搭地鐵過黎支援

有冇物資需要？

黃大仙人 等陣就去

我老母都支持大家
成日喺屋企屌鳩啲政府同狗

區區都有呢句
證明香港真係好多廢老

係咪毒毒都可以幫手
我唔知點開口幫手

我要揾律師

唔使 有紙有筆 過黎就得

拎啲memo同筆 遞比人 叫人寫野就得
好易 大家都是毒毒

住黃大仙，等我收工過嚟

啱啱寫完

多謝你

Done !
加油啊！天氣熱飲多啲水

支持支持！

大家快啲嚟參與！

在場 紙 筆 飲品 都足夠！
大家帶個人黎寫句加油既說話就夠！

水真係好夠 唔好再買 留翻啲錢課比立場好過

過緊黎幫手

G持

接力！

轉頭落黎幫手

嚟緊！

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

龍翔道近小巴站?

對

但黃大仙仲係廢老建制票倉，上面個慈雲山就更甚

我冇野講

但我有野寫

就係要呢啲！

Btw 俾紅色紙，就唔好俾紅筆
撞色點睇

係，上屆去投成個站都係老人院啲車送去

現場仲有學生派緊貼紙
一個都不能少！
黃大仙都需要你！
快啲過黎！
真係遍地開花了

點解個個帶曬口罩冇準備啊

現場有派阿 你要

要啦 咳啊

黃大仙人上呀！今晚過去睇

單張

幫手派阿 快啲幫手！

加油

黃大仙其實多老人家姐
你同佢地講就快捉晒你啲孫仔孫女翻大陸
佢地就識驚了
住得黃大仙既人 希望上都一定97前係到

你係咪仲係現場阿

得啦得啦 係啦

啱啱寫完返屋企見到
落黎幫你地手先

等多一分鐘啦 有人夢遊緊過黎

香港人加油

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

係單張個箱入面 自己拎

抗爭路上我地仲有C AllStar

龍翔道開始多人

所以去表達心意嘅朋友:

呢度有口罩派
呢度有書籤派
呢度有單張派

已經有好多水，能量飲料，亦有筆同memo紙，無廢老搞事

有多啲人幫手派野就好了

痴咁撚細張紙仔 其實有冇人會睇- -

食屎狗

有A4紙 過黎寫！我睇！

表達意見 有無人睇唔係重點

真係好多水了 唔好再買

岩岩行過 寫左

大圍天橋都有

得一班小朋友
樣都唔遮

新翠隆亨大量廢老
又有容妖個辦事處

有點擔心

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我沒野講

唔好咁講 我多謝先係

各位巴絲我走左了 現場仲有好多義工 希望大家繼續幫手 天佑香港！

有冇野要買過來？

現場物資好多
過黎支持下就足夠
有時間幫手派下memo 派下書簽 派下單張

推!

慈雲山撚見post即出門

各位手足
大家嘅熱心我哋收到哂啦
而家新光有好多嘅水
大家過嚟寫句支持說話就ok 唔駛買水買嘢食啦

最好就成個人都落埋嚟幫手啦

岩岩痴左張

我諗我知你邊個
頭先講散水係咪你

散走啲水嗰個？
我嚟

加油巴打
我一陣再落嚟睇

我一直都唔係現場 我政治冷感

我愛國愛港 支持修例

原來有人拎走啲水 以為你講散水係嗰啲散水

已簽 香港人加油！

宜家落黎

我都係咁熱當然唔去啦

一陣尼

一陣黎打打氣先返舖頭

轉頭過嚟

而家搭車過嚟

即刻黎

經過都可以拎支水補充水份喎

已留
辛苦曬 加油啊

加油
我地要遍地開花

黎緊

剛剛寫完
推俾更多人睇到

37m個總會係潮聯

慈雲山山係建制大票倉
斧山就何志偉

一陣過黎

剛剛貼咗

咩出口？

加油有緣係夢中相見

食完老麥黎

幫手一齊踢走建制
落街見到陳曼琪個八婆樣就想死

D/E

E出口
左轉直行

頭先行過 望左2望冇寫紙仔

返轉頭啦

已寫
香港加油

寫左兩張 快d 去
聽到d c9都嗌香港加油

已簽

開到幾點
有朋友想收工嚟

美孚A出口都有

喺花槽上面

搵人整合各區嘅位置
方便去寫吓嘢

剛貼了一張 加油

仲要唔要紙筆
I want to see my lawyer

現場有

轉頭落去

而家落黎

簽左

行緊過嚟

辛苦哂 又整又要派

岩岩放隻連登狗嚇親個義工

加油!

屌喇星投極都唔夠班廢老玩

見到自己個張！ 珍惜生命

37m啲廢中肯定屌哂鬼
佢地成撚日貼工聯會/禮義廉poster

多謝巴絲們

岩岩見到個拖買餸車行既廢老搶memo

我冇嘢講

加油！頭先見到好多巴絲寫緊！
香港人加油

一陣去寫!
我冇野講

冩左

多謝哂

寫左

貼滿哂

推 仲有冇人

大家繼續加油

加油啊大家
聽日見

大家加油

啱啱已簽
一齊加油

而家仲有無呀？？碌緊去

去到幾點？

寫完
去嗰陣見到有個阿姨向大家豎起手指公
辛苦大家 加油！聽日再見

各位巴絲辛苦晒
聽日見

多謝今日幫手嘅各位
和理非嘅活動都好有用 可以make noise
廢老票倉踢走建制

寫咗

你走既時候仲係到？

大家記得飲水 同補充體力 好似有糖有包
肚餓就食住先

推
遍地開花

啱啱先寫完 多到要貼落板

LM

寫完

寫到冇曬位？

好多人寫

返屋企食飯先
各位手足加油

各位我走先喇！大家繼續加油！

要大大推！

一陣再黎 帶多2個絲打黎支持

仲有冇 落緊黎 香港加油

仲有啱啱簽完

岩岩同女朋友支持完

[/member]請問喺地鐵邊個出口附近？[/member]

g chi

A出口 新光中心 一出左轉向新光方向

好既唔該你

辛苦哂在場巴絲打啦
熱就抖下 飲啖水啦
我愛香港

佢地好似仲係到架
有keep住拎紙皮俾寫完之後貼

多謝大家繼續支持
有冇現場手足講講情況

大約15分鐘前過咗去寫完
香港人加油

而家方向仍然係貼落牆上
本身嗰啲已經上哂紙皮包膠聽日拎出去遊行用
多謝大家繼續G持

大家買咗嘅口罩 水 可以聽日帶過去派俾需要嘅人

啱啱放工經過去咗支持
如果有人搞事嘅記得出聲
仆落黎幫拖

今日比我想像中少人搞事
Between 今日嗰位幫手喝廢老嗰位大隻巴打 唔該哂

正常咁夜應該冇㗎啦
d阿伯返去訓覺啦

真 今日出得黎好多靚仔靚女
真係有樣睇

唔知架
總之有人搞事就出聲啦
無論把口同埋體力上都應該幫到吓手

仲有呀快去啦
去果陣係2201

仲有幾位巴絲喺到

半個鐘前寫左 多謝你地聽日見

唔小心踢到地下支電筒 幾驚比人以為搞事

仲有人喺度啊 要寫嘅巴絲把握時間

i see u

哇 早d返去休息啦 聽日唔洗訓覺咩

岩岩寫左 希望聽日見到成幅牆滿哂

黃大仙嘅朋友仔 快啲黎支持

支持支持

多謝支持

早d休息聽日再黎寫

已寫

辛苦晒巴打

岩岩翻工前想去寫，唔見有既？
係咪比人清左？

一晚做返咁多出嚟 西利西利

聽聞清哂
朝早會再搞一次 得閒嘅去留返句支持學生嘅說話

今朝過經，已比人清咗。
清一次痴十次！加油！

清完再貼過

己經清晒

俾人清左

轉位置啦不如

好似見到轉咗喺鐘樓底 寫住連儂牆2.0

下次再清，就用工業膠水痴膠住佢

而家exact位置係邊架？

個鐘到
不過落雨好麻煩

知唔知今日仲有無？
諗住放工過去

嗰個係黃大仙站個通風設施, 可能比港鐵清左

今日有冇？

暫時無 特登行左去睇

有無巴絲有更好嘅地方建議整翻個黃大仙連儂牆？
其實搵個唔會俾雨淋嘅地方會好啲

新光條天橋有無得諗？

幾好喎 因為呢兩日落雨呀

我都prefer呢度，空間又大啲可以寫多啲

幾時搞, 今日過黎呢頭上堂, 上完可以幫手陣一陣

拆一貼十

有無多啲巴打絲打可以一齊幫手，多啲人手會好啲

我見又搬返去地鐵站外牆喎
有d 後生係度看住

巴打，可唔可以幫手提議佢地搬去天橋？

我有物資，諗緊去荷里活先，定呢邊先
btw個天橋好似唔多位貼野

琴日放工經過唔見 一陣再去睇睇

鑽石山邊度整？

鑽石山出現連儂牆

唔該巴打
btw有無野要幫手，我兩邊都可以去

鑽石山冇人 黃大仙整到咁上下